有感情係緣分 一齊到係適合

好感唔難有 可以係佢靚 人好好 對你好好
但要真係一齊就要溝通到 有將來
或者我地對大家都有興趣
但我地唔適合一齊
年紀相差太多 無經濟能力娶你 未準備好
有幾多愛情就係錯失在可惜當中
係你卻步 但係我毒撚太有自信？

咁如果真係存在住哩d可惜..
你會放棄嗎？

我都掙扎緊
理性叫我唔好浪費人地時間
感性叫我唔好比自己後悔 曖昧得就有機會

大家有好感 但佢話未準備好
佢話係認真 諗到好長遠
我整係想你做我男朋友

我淨係想試一次 相愛已經很難

有時都唔知你對人人都係咁
定係特別喜歡我
點都好 我會記得珍惜有過你嘅呢段日子